經過今晚，另開一條淺藍半撐警戰線有冇得諗？

今晚有狗斷指，相信聽朝cctvb就會大肆宣傳
一班中立/淺藍派好可能會開始話示威者好暴力，進而支持政府放黑狗出黎鎮壓

唔該大家俾啲意見

Push

贊成

再推

真係唔多洗
睇風向幾乎一面倒支持示威者

老廚認同

贊成， 動搖佢哋軍心

推

連登同同溫層姐....

雖然好多人係支持示威者，但我地可以令更加多人一齊反林鄭何樂而不為

一陣政府好可能半夜出黎回應，聽日cctvb又會大肆宣傳，我地要明白好多人都唔係好似連登巴絲咁，咁緊貼時事，始終會有部分中立派俾佢地影響到，所以我地如果有一個共同敵人，會更好聚人心

如果有埋班撐警或者中立派開始屌埋政府一份，咁就離勝利不遠

唔好腸少cctvb既威力 你腸慣連登就話免疫 但你要知道其餘500萬 甚至200萬入面好多人 都會受呢套

push

所以話呢條戰線有得諗

我地唔需要回應佢地對示威者嘅任何睇法，只要同佢地一齊屌政府就得

老外指揮官為權力令前線變成磨心

腸完未不過認同

呢招有效
我冇野講

有得諗

推到文宣組睇到

g持..推到有前線警倒戈, 削弱軍力..任務就成功

同意

倒戈就有啲難，但只要內部開始有不滿聲音，高層就會好頭痕

Agree push

推俾更多人睇

30分鐘先7十正評

騎劫藍絲好易㗎

我都話分化軍政府就最好gala
搵日行個陣，表揚+多謝企係度嘅警犬，吹到佢有幾好就幾好
跟住好似之前有位巴打咁講，公開兩個警員嘅資料做比較，玩9死佢地

支持！可以拉攏佢地之餘又可以減低對加戰力

呢次最大問題係
你老尾四方八面包抄迫人入火車站又停火車

成個商城冇一萬都幾千人，圍完唔比人走又派防暴入去想點？迫人出手打你

真係指揮官推前線去死，仲要小隊入商場又打又拉
成隊人十個都冇，搞緊笑？

迫狗入窮巷
解晒班黑衫既心理壓力同道德枷鎖解除晒，對面發起癲上黎
你人數壓到性不足，裝備幾好都輸鳩緊

對家

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

支持

問題係邊個願意出樣搞呢壇野

同意！pushpush
重點係起上層呀
民意呢家野唔怕多

同老媽子講：我真係覺得守規矩警察好慘

一狗去左邊？仲唔出黎聲援下？

1. 首先申請不反對嗰條友不能匿名。你仲可能會畀廢老起底話你居心叵測

2. 然後因為立場問題，在場或許冇議員幫到你。

3. 承1，如果警察判斷你非我族類+人少，或者佢更容易做鳩你鎖你走

唔使咁快出樣住，慢慢喺fb帶起風向，加啲長暫圖講下呢次嘅部署同推前線送死無分別，屌下政府同警察高層

慢慢滲透到啲藍絲廢老都唔知你真撐定假撐，到時先去拉橫額都唔遲

i.e.乜乜柒柒大聯盟？

總之分化敵人我就實支持

一定支持！

蓮花圖

警隊指揮官圍堵市民不留生路，根本係推緊前線警員去死

我謹代表本登宣布嚴重譴責暴徒

我無嘢講

一人一 like 支持香港前線警察

警察都有阿媽生

支持警察 唔好俾高官當做政治磨心

我無野講

推
支持香港警察

gd idea
push

另外就係 佢哋冇 合理出示委任證, 疑似冒警，義民制服而已

可以同d廢老講話 今次政府除咗下台 選過個特首之外 如果唔係都幾難拆

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

事實真係推緊前線警察去死
咁少人打咁多示威者 仲要室內困獸鬥

有市民手掌都比人屈斷左

方向正確呀，
到我地攪撐警大遊行，
吸納中立警

可以用嚟喺啲撐警page/post到寫，淺藍見到都會諗下，對我地有利

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

呢個說法太黃絲，冇撐警成分

應該要話，佢地前線班人出唔到委任證，自己唔守規舉，仲四圍打人，搞到一班冇上過前線嘅守法警察都受影響，成個警隊聲譽俾呢班小部份人破壞左，其他行咇嘅普通警察好慘

可以，盡量分化藍屍同黑警。

支持香港警察 反黑警遊行

分幾條戰線冇所謂，一班屌，一班滲透，各有各有

呢個目的係分化佢地，
要好似啲愛國貨大遊行咁扮真心膠先有用

來吧

同意, 溫水煮蛙
一下要佢地醒覺好難
搵D佢地聽落易受落D既團體eg.警察去包裝分化會易搞到
整到同聲同氣就最岩

當佢地覺得建制有股無形力量正義保衛國家
一反佢地就搞亂 破壞家園
我們就支持正義光明大佔領道德高地令佢安心
要佢地知道有一小撮人破壞整體名聲 要指責任何違法粗暴無禮越權 行為

各自爬山, 我地山頂見

擇個日子撐狗

無委任證 邊度係差佬

一定要 甚至比基本文宣更好 我地一睇就會知份文宣真正意思 藍絲又易接收d 係時候到佢地試下比人分化

Push 文宣組！做嘢！

唔只要成立獨立委員調查會交幾個人就得
要成個警隊改革
基本法 一國兩制 法律 條例當透明
要你政治中立唔係朝廷鷹犬
宣誓嗰時好有使命感，唔係為你自己內部上司服務

八奇

覺得岩嘅就去做

冇錯！現行制度對下級警員太唔公平，一定要改革

邊有可能order你地落，前線冇得駁，有事就卸膊
總之一定要改革！！

拉一派打一派

幫推

我冇嘢講

政府無能，警犬好L慘呀

唔啦, 班狗冇撚左人性, 唔抵

G持 光普又闊左

而家好好餐廳都係咁播tvb新聞，老實講，如果我唔係花時間睇唔同source既新聞同片段，好容易唔經唔覺比tvb d死人扮中立剪片同旁述誤導。

所以文宣好緊要！最好有埋相

推！

一哥已經出黎強烈譴責，仲自提斷指單野，聽日cctvb又會大肆報導，淺藍戰線請起動！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你